冇豬紅腸既all day breakfast真係唔好叫自己做all day breakfast

一條豬紅腸
勝過十條穀飼走地有機金巴倫腸